無鋒陣主攻只需要兩個進攻點

何蛇又中

其實佢講d野好合理